광복홍콩 시대혁명!

광복홍콩 시대혁명!!!

LM

오대소구결일부가

오대소구?

홍콩 독립!

一隻五毛偷偷留下負評

엄마, 공산당은 엿 먹어라! ! !

韓國人會唔會係世上最支持香港民主運動嘅民族？
雖然韓國政府係民主國家入面出最少聲嘅

한국어 어렵워요.

같이 노력 하자! 힘내!

화이팅!

光復香港,時代革命
利申:只係翻譯

กู้ฮ่องกงปฏิวัติไทม์

去開個泰文post啦
World台得啲移民post
唔得掂

點解個革字喺韓文入面係發h音

잘 모르겠어요

你要問返搬個詞語去韓國嘅人
我估係好似搬法文去英文咁，冇晒啲法式發音
E.g. Nation, orange